繼黎諾懿同夏文汐之後，想睇邊2個母子戀？

我先：
想睇陳展鵬同鮑姐kiss

滕麗名同愛回家個仔

米雪 洪永城

All in肥媽同6號

坤哥羅蘭姐

坤哥：我由細睇住你d戲大架

羅蘭：但我地既年齡，實在相差得太遠啦

棋靈王同鮑姐

薛家燕同王梓軒
義母戀

大雄 韓瑪利

陳偉霆 邵音音

鄭文雅 森美
(有套戲森美老婆做過鄭文雅個女)

成個故己經出左黎

十五歲就要生仔